每一個似曾相識既動作 每一個似曾相識既畫面

我屌你老母 點樣先可以唔記得你
老是常出現

冇架啦，只要屙左舊屎喺你度，就算抹走左，陣味教會喺度，死心啦

都會*

怎麼我眼內人人像你 完全是你

佢冇屙喎 我連佢咩名都唔知

咁佢有咩令你咁難忘記？